(有相)第一次用部A7II影日落…有咩要注意改善

做1635鏡
冇做功課，真係求9其影
點先影得pro d

第一次就已經1635咁爽?

小弟愚見可以Lr執返D花草樹木出黎或者直程黑左佢

儲左好耐錢 tum下自己開心

你玩鳩我地呀咁靚仲問點pro d

巴打JPEC直出？

收細光圈可以令太陽光線立體啲
色溫可以暖少少
Saturation 多少少
對比度都可以郁下
頭幾張左邊啲樹有啲礙眼

利申 9UP

唔洗下下用16mm 試下Zoom少少
利申 9UP

做咩唔上最高影

啲樓仲吸引我

iphone影應該差唔多

執相要另外揾時間學

亂影咋 構圖色水果啲無理過

係呀
學到野 下次試下

好多人

我都覺

相機影清好多

可以試下ZOOM近D, 尤其前面好多樹
攝影台出POST竟然無人負評

前景黑蚊蚊，背景爆晒光，
解決方法用Lr
1.色溫較 2000K
2. 前景推高曝光
3.背景減曝光
再crop走外圍多餘野

買Sony 機唔可以直出… 同iphone 影冇分別

真心求教, 直出點樣加水印?

話名叫含撚傻西貓，佢講你都信？

師兄block左佢啦，唔block都唔駛quto佢d無營養回覆